{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047756",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "디올리"
    },
    "text": "長安洞ブランチカフェでは毎日09:30から20:00まで営業して、月曜日は休みます。多様なサンドイッチ、サラダ、パスタや飲み物を楽しむことができます。サンドイッチメニューにはバジルチキン、ピリチーズステーキ、グリルドチーズアボカド、クレンベリレモン、クラブ、モングルエッグがあります。価格は6,000ウォンから8,500ウォンまでです。サラダメニューにはバジルチキン、グリーンリコッタ、アボカドエッグ、コブがあります。価格は8,000ウォンから8,900ウォンです。パスタメニューにはシュリムプガーリックオイル、ガーリックベーコンクリーム、シュリムプロゼ、リコッタトマト、ビーフガーリッククリームリゾット、トマトベーコンチーズリゾットがあります。価格は10,900ウォンから11,900ウォンです。飲料水にはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、カフェモカ、キャラメルマキアト、ベリベリ、マンゴーバナナ、オレンジパイナップルがあります。価格は3,000ウォンから5,500ウォンまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "長安洞ブランチカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "長安洞ブランチカフェでは毎日09:30から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "長安洞ブランチカフェは何曜日に休みですか？",
            "answer": "長安洞ブランチカフェは月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "長安洞ブランチカフェのメニューにはどんな種類のサンドイッチがありますか？",
            "answer": "長安洞ブランチカフェのサンドイッチメニューにはバジルチキン、ピリチーズステーキ、グリルドチーズアボカド、クレンベリレモン、クラブ、モングルエッグがあります。"
        },
        {
            "question": "長安洞ブランチカフェのサンドイッチの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "長安洞ブランチカフェのサンドイッチの価格は6,000ウォンから8,500ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "長安洞ブランチカフェのメニューにはどんな種類のサラダがありますか？",
            "answer": "長安洞ブランチカフェのサラダメニューにはバジルチキン、グリーンリコッタ、アボカドエッグ、コブがあります。"
        },
        {
            "question": "長安洞ブランチカフェのサラダの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "長安洞ブランチカフェのサラダの価格は8,000ウォンから8,900ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "長安洞ブランチカフェのメニューにはどんな種類のパスタがありますか？",
            "answer": "長安洞ブランチカフェのパスタメニューにはシュリムプガーリックオイル、ガーリックベーコンクリーム、シュリムプロゼ、リコッタトマト、ビーフガーリッククリームリゾット、トマトベーコンチーズリゾットがあります。"
        },
        {
            "question": "長安洞ブランチカフェのパスタの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "長安洞ブランチカフェのパスタの価格は10,900ウォンから11,900ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "長安洞ブランチカフェの飲み物にはどんな種類がありますか？",
            "answer": "長安洞ブランチカフェの飲み物にはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、カフェモカ、キャラメルマキアト、ベリベリ、マンゴーバナナ、オレンジパイナップルがあります。"
        },
        {
            "question": "長安洞ブランチカフェの飲み物の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "長安洞ブランチカフェの飲み物の価格は3,000ウォンから5,500ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 608
    }
}